AIA歐陸嘉年華澄清網上傳聞

【歐陸嘉年華主辦方澄清：】

歐陸嘉年華從來沒有對訪客穿衣有任何特定限制或規定, 訪客有個人自由選擇衣服的顏色。嘉年華是一個適合一家大細的活動，嘉年華的機動遊戲及攤位遊戲已開放，歡迎大家𦲷臨與家人好友歡渡時光。

有關嘉年華每年舉辦的媒體日，大會均邀請媒體好友免費體驗嘉年華，並贈送一個毛公仔以表我們感謝媒體支持的小心意。

【Clarification from the Producers of The Great European Carnival】

The Great European Carnival has never had a dress code. Our guests can wear what ever combination of colour whilst they enjoy their Carnival experience. It is a family friendly event. Our gates are open to all generations. We look forward to welcoming you all very soon. Our rides and games are ready.

For the avoidance of doubt The Great European Carnival invites media every year. All media are given the opportunity to experience the rides and games for free and are provided with a complimentary cuddly toy.

驚呀屌你老母？收皮啦唔撚想去

咩fc就咁一張圖話有就有我話我係光頭sir都得啦

FC撚去晒邊

即跪

唔歡迎 不等於 有限制

齊齊著黑衫入去玩

Black bloc

個fb page放開流料

冷靜la FC完先屌la

中資係香港已成市場毒藥！

真係好撚沮喪
講左半年要fc
一個on9仔 9up完大家當哂真
又話罷玩又話裝修
之後仲要幫自己兜

最假係話人地向班傳媒講 點知得佢一個獨家報

身邊好多AIA保險狗平行時空/當無事發生 繼續用We7發朋友圈

連登仔真係好撚柒
個撚個鐘意扮第一手消息
乜fake news都放左先
好啦
知道炒車啦
又不願接受現實
講撚左半年啦
人地鳩up幾句又當真
幾時學識唔好比人帶風向？

P.S. 尤其係ig跟風share班傻鳩

唔洗灰喎, 好耐之前已經係咁啦
事實好多連登仔都好低質 係咪同路人都係咁講
人地開個POST就信左先屌左先
之前有個FRD無片無圖屈手足亂打狗鐵前線都幾千正評
之後撞晒車 可以起我底睇下

Fact check 係一個問題
攬炒無心情玩係另一個問題

你班人識唔撚識咩叫冠名贊助
個嘉年華唔係AIA搞
只係比錢贊助
誠哥百佳都有份贊助依個嘉年華

下 唔想去
留返啲錢去星火 幫襯黃店好過啦

又一單炒車 Fact check 好重要

原來有誠哥份㗎 正喎

香港金總終於接受網上會員申請啦

仲入去玩？ 咪戇鳩

就算係fake news 仲有心情入去玩呢d濕鳩嘉年華既仲對唔對得住手足？

利申係手足，仲要黄到發金果隻，係黄媒小編，當日17號係大會請曬各大媒體拍攝日，有齊本地和外媒，當日既代表只係有兩個人話得事，一個係CEO,一個係女PR大粒野，當日帶曬全部媒體行tour講解

首先，See 生活講媒體日要比錢先可以拍攝，我100%肯定佢呢句係假，當日PR代表講到明每個人要貼好大會label先可以去機動遊戲攤位拍攝，PR係有比曬label所有媒體先出發，我當時攤位拍野展示label比工作人員睇，驚佢地on9發緊夢，同時同佢講埋我係media身份，拍攝NG到你滿意為止都仲得，機動遊戲都一樣

第二，拍攝玩攤位win冇公仔拎,呢個不嬲有既規矩，行家不嬲都知，就算第一次嚟拍，係tour 前大粒PR都有聲明，每人派發既media kit 都會隨機有隻公仔（指一袋有新聞稿同埋禮物），所有攤位遊戲公仔係唔拎得，但配合你拍攝需要，攤位工作人員都會比你無限NG玩遊戲

至於See生活講PR 代表ban黑衫，其實有疑點

1.當日媒體拍攝日係13號，遇到呢件事，正常人會嬲到當日會講臭佢啦，上網唱衰佢，或現場比行家聽到都好，點解過左4日後先講

2.佢話有多間媒體被玩殘，如果真係咁成堆行家會人傳人講呢件事啦，我當日拍攝周圍都係行家拍攝，幾步路都見到，如果真係被玩殘，隔離左右行家都知啦，佢講多間媒體玩殘，有冇講幾多間先，邊間先？

3. 個tour 當日係大粒女PR連同CEO一齊行，佢地帶曬所有媒體咁行，不過行完佢所謂tour 都係自由解散自己去拍攝，當日唔少媒體嫌佢曬時間都各至離隊拍攝，得好少人跟佢，多數係外媒或者其他KOL/Blogger 唔出奇，根本冇人在場證據去證明ban黑衫，就算個tour有少數人，都係果句：係ban 黑衫行家一定會人傳人，唔會到今日先拎出嚟講

*我絕對唔係AIA打手，冇任何廣告著數收益入我袋，我只係睇唔過眼出嚟出聲，AIA公司背景黄定藍我本人唔肯定，但見到無證據講得出嚟句既人係好不負責任，如果真係AIA嘉年華係藍咁仆街，都唔應該加鹽加醋，講咁多野火上加油

係 仲有其他贊助商

Sor! 第一段打錯左一句：當日係1️⃣3️⃣號係大會請曬各大媒體拍攝日

澄你老母閪

個社會變成咁 仲搞你老母嘉年華咩

SOURCE:

隔離有社福集會唔支持
反而去AIA?
你自己諗下對唔對路啦
社福集會講得好好

FC咗先啦屌

Push

fb真係好多弱智

D錢唔好咁嘥啦
仲送錢俾AIA使

全部著白衫加藤條

罷玩咗先，轉黃先再罰

行家揮手我嗰日都仼玩玩得好開心

間公關公司幾勁， 開始全方向洗地

不如ar公關你咁主動 回應下有外勞違規唔買勞保呢點好唔好呢

屌你老母依家想縮？

不嬲連登興一蝸峰亂屌
叫佢地搞清楚唔好信on9 news會比較話分化

嘩呢個post都好多人黎幫aia洗白白，但唔撚想知呀
拉

推，d人又吹假新聞

不是黃 不消費

是但啦 總之藍又好 綠又好 我都唔會去玩架啦

FC 啊

即係AIA 支持黑衫入去 遲下會唔會比黑警甴放題

認同既請廣傳到其他平台，記得順便幫我將17號改番13號🙏🏻🙏🏻🙏🏻

驚TG 驚到

咁原諒佢先 大家睇定d

大家一齊入去玩，暫時忘記仍然在囚嘅手足，呢啲叫減壓，噢耶

DLLM 又話今年唔撚慶祝嘅

係咪都唔會去

聽過藍屍保險狗約埋個客一齊去撐警集會

叫班藍絲黑警去懲罰AIA囉

佢地好多大陸客架

摩牙

點解係小編 但個黃字都可以係咁打錯
同埋表達能力咁1999
一起底 完全清白background
就算係睇唔過眼 都唔會打咁detail幫咁多口呀
仲要樓下有個利申行家和應 又係打錯字
成篇野都好洗白feel喎

利申: 見到d人無證無據就狂share see生活都覺得好on9 但呢篇都好打手feel

嘩 原來仲叫埋人share去其他平台
你係”黄”媒小編 定aia小編呀
打手味濃

聖誕節記住 不消費呀

就算係唔ban黑衫
咁AIA而家無論係sales定高層都比人話藍到黑喎
呢單就算炒車都唔等於間公司可以洗白
總結 大家都係唔好去 說好的攬炒呢

雖然話係手足，不過無可否認係大把傻鳩由頭到尾都係得一個fb page講

真係當人傻

要去幫幫手

請都唔好撚去啦

唔識打字都做到小編
做邊間金黃呀 睇過
留名睇炒上炒上炒上炒

Pls retweet/share/comment

手足互科

咁你咁高人一等，有咩方法FC到Ban黑衫呢句係真啊！
有腦既人就會明，呢篇野擺明針對起源人，同埋叫d人諗清楚成件事嘅時間線
唔信就上see 生活page 睇佢嘅post係咩日期出
再對比各間傳媒出AIA貼文既日期，之後再自行判斷
隔咁多日單憑用Photoshop 整張咁既post ，搞到其他人炒晒車，信既人咪中曬計囉
你話我寫得detail，打手feel，咁呢大段字係事實

因為長就話係打手，你都幾膚淺！同藍絲有咩分別
又唔係似5毛有錢收，我零願拎時間去「和你寫」或者幫下手足仲好過啦